<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
	<channel>
		<title>Metronom Aktuell</title>
		<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/</link>
		<description>Hier erhältst du alle wichtigen Informationen zum metronom.</description>
		<generator>website-stalker/0.18.1 https://github.com/EdJoPaTo/website-stalker</generator>
		<item>
			<title>Vorsichtig optimistisch: einzelne Strecken können wieder befahren werden</title>
			<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/vorsichtig-optimistisch-einzelne-strecken-koennen-wieder-befahren-werden/</link>
			<content:encoded><![CDATA[<html>
	<head>
	</head>
	<body>
		<time content="2022-02-21T15:47:00+01:00" itemprop="datePublished">
			21.02.2022
		</time>
		<div class="news-text-outer">
			<p>
				Die gröbsten Sturmböen sind vorbei, jetzt geht es ans Aufräumen. metronom nimmt teilweise den Betrieb wieder auf: RB41 Hamburg – Rotenburg – Bremen die Züge können weitgehend wieder fahren, nur die Haltestellen Hittfeld und Klecken können noch nicht angefahren werden.Auf...
			</p>
		</div>
	</body>
</html>]]></content:encoded>
		</item>
		<item>
			<title>unverändert: die Strecken des metronom, enno und erixx bleiben gesperrt</title>
			<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/unveraendert-die-strecken-des-metronom-enno-und-erixx-bleiben-gesperrt/</link>
			<content:encoded><![CDATA[<html>
	<head>
	</head>
	<body>
		<time content="2022-02-21T08:42:00+01:00" itemprop="datePublished">
			21.02.2022
		</time>
		<div class="news-text-outer">
			<p>
				Liebe Fahrgäste, unverändert ist es stürmisch in Niedersachsen, insbesondere sehr starke Böen gefährden auch weiterhin einen geregelten und vor allem sicheren Bahnbetrieb. Die Wettervorhersage gibt für den Mittag eine weitere, besondere Warnung heraus. Aus diesem Grund können die Züge des...
			</p>
		</div>
	</body>
</html>]]></content:encoded>
		</item>
		<item>
			<title>Bis Montagnachmittag ist mit gravierenden Einschränkungen im Zugverkehr zu rechnen</title>
			<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/bis-zum-wochenende-einschraenkungen-und-heute-nacht-betriebseinstellung-bei-metronom/</link>
			<content:encoded><![CDATA[<html>
	<head>
	</head>
	<body>
		<time content="2022-02-16T15:11:00+01:00" itemprop="datePublished">
			16.02.2022
		</time>
		<div class="news-text-outer">
			<p>
				+++ Update 20.02.2022, 14:25 Uhr +++ Zugverkehr wird zum Abend hin eingestellt, Busnotverkehr voraussichtlich bis Montagnachmittag +++ Aktuell fährt der metronom auf den meisten Strecken wieder. Zum Teil ist der Zugverkehr eingeschränkt, das heißt, es sind deutlich weniger Züge als...
			</p>
		</div>
	</body>
</html>]]></content:encoded>
		</item>
		<item>
			<title>Seit 12.12.2021 gilt wieder die FFP2-Maskenpflicht</title>
			<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/ab-24-11-gilt-3-g-regel-in-allen-zuegen/</link>
			<content:encoded><![CDATA[<html>
	<head>
	</head>
	<body>
		<time content="2021-12-15T16:44:00+01:00" itemprop="datePublished">
			15.12.2021
		</time>
		<div class="news-text-outer">
			<p>
				Die Landesregierung verschärft die Regeln für den Personennahverkehr: Seit Sonntag, dem 12. Dezember, müssen alle Fahrgäste eine FFP2-Maske tragen. OP-Masken reichen nicht mehr aus. Einzige Ausnahme: Fahrgäste unter 14 Jahren, hier ist eine OP-Maske ausreichend. Bitte beachten Sie, dass die...
			</p>
		</div>
	</body>
</html>]]></content:encoded>
		</item>
	</channel>
</rss>
