<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
	<channel>
		<title>Metronom Aktuell</title>
		<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/</link>
		<description>Hier erhältst du alle wichtigen Informationen zum metronom.</description>
		<generator>website-stalker/0.19.0 https://github.com/EdJoPaTo/website-stalker</generator>
		<item>
			<title>RE2, RE3/RB31 und RE4/RB41: Massive Beeinträchtigungen durch diverse Störungen an der Gleisinfrastruktur</title>
			<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/beeintraechtigungen-zwischen-hannover-und-hamburg/</link>
			<content:encoded><![CDATA[<html>
	<head>
	</head>
	<body>
		<time content="2022-07-20T15:22:00+02:00" itemprop="datePublished">
			20.07.2022
		</time>
		<div class="news-text-outer">
			<p>
				Liebe Fahrgäste, neben den hohen Temperaturen kommen nun auch erschwerend diverse Störungen an der Gleisinfrastruktur auf den Strecken im Norden hinzu. Dadurch kommt es insbesondere auf der Linie RE3/RB31 und RE4/RB41 zu massiven Beeinträchtigungen in Form von Verspätungen (60-90 Minuten)...
			</p>
		</div>
	</body>
</html>]]></content:encoded>
		</item>
		<item>
			<title>Starke Beeinträchtigungen durch Zugausfälle und längere Wartezeiten</title>
			<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/starke-beeintraechtigungen-durch-zugausfaelle-und-laengere-wartezeiten/</link>
			<content:encoded><![CDATA[<html>
	<head>
	</head>
	<body>
		<time content="2022-07-08T12:30:00+02:00" itemprop="datePublished">
			08.07.2022
		</time>
		<div class="news-text-outer">
			<p>
				Liebe Fahrgäste, es tut uns leid! Unsere Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter sind unsere persönlichen Superheldinnen und Superhelden. Sie geben alles dafür, dass unser Betrieb Tag für Tag möglichst reibungslos abläuft. Sie leisten alle einen bemerkenswerten Job. Unsere Heldinnen und Helden sind...
			</p>
		</div>
	</body>
</html>]]></content:encoded>
		</item>
		<item>
			<title>Verlängerte Wartezeit bei Anfragen im Fundbüro</title>
			<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/verlaengerte-wartezeit-bei-anfragen-im-fundbuero/</link>
			<content:encoded><![CDATA[<html>
	<head>
	</head>
	<body>
		<time content="2022-06-19T17:57:00+02:00" itemprop="datePublished">
			19.06.2022
		</time>
		<div class="news-text-outer">
			<p>
				Nichts ist wirklich verloren, allerdings kann es aktuell ein wenig länger dauern, bis die Fundsachen an euch zurückgegeben werden können. Mehr Fahrgäste bedeuten auch mehr Fundsachen. Gleichzeitig steigt auch die Anzahl der Anfragen in unserem Kundenzentrum. Deshalb benötigen wir aktuell...
			</p>
		</div>
	</body>
</html>]]></content:encoded>
		</item>
		<item>
			<title>Menschen und Sicherheit gehen vor: metronom schränkt Fahrradmitnahme ein</title>
			<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/sicherheit-geht-vor-metronom-schraenkt-fahrradmitnahme-ein/</link>
			<content:encoded><![CDATA[<html>
	<head>
	</head>
	<body>
		<time content="2022-06-09T10:19:00+02:00" itemprop="datePublished">
			09.06.2022
		</time>
		<div class="news-text-outer">
			<p>
				Aufgrund anstehender Baumaßnahmen und als Konsequenz aus den bisherigen Erfahrungen mit dem „9-Euro-Ticket“ ist die Fahrradmitnahme aktuell bis auf Weiteres eingeschränkt. Auf der Linie RE3/RB31 ist zwischen Hamburg-Uelzen ist die Fahrradmitnahme aufgrund der großen Sommerbaumaßnahme der DB Netz AG grundsätzlich...
			</p>
		</div>
	</body>
</html>]]></content:encoded>
		</item>
		<item>
			<title>DB Netz AG baut im Sommer zwischen Hamburg und Uelzen – Eingeschränkter Zugverkehr und SEV bei metronom</title>
			<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/massive-beeintraechtigungen-ab-juni-andauernd-bis-september-zwischen-uelzen-hamburg-hbf/</link>
			<content:encoded><![CDATA[<html>
	<head>
	</head>
	<body>
		<time content="2022-06-08T11:30:00+02:00" itemprop="datePublished">
			08.06.2022
		</time>
		<div class="news-text-outer">
			<p>
				Aufgrund von umfangreichen Bauarbeiten an Gleisen und Weichen zur Erhaltung der Infrastruktur kommt es ab dem 11. Juni bis zum 23. September 2022 ganztägig zu (Teil-)Ausfällen von Verbindungen auf den Linien RE3 und RB31 auf der Strecke Uelzen - Hamburg...
			</p>
		</div>
	</body>
</html>]]></content:encoded>
		</item>
		<item>
			<title>Bauarbeiten am Aufzug vom Mittelbahnsteig (Gleis 3/4) am Bahnhof Tostedt</title>
			<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/bauarbeiten-am-aufzug-vom-mittelbahnsteig-gleis-3-4-am-bahnhof-tostedt/</link>
			<content:encoded><![CDATA[<html>
	<head>
	</head>
	<body>
		<time content="2022-03-23T09:17:00+01:00" itemprop="datePublished">
			23.03.2022
		</time>
		<div class="news-text-outer">
			<p>
				Der Aufzug auf dem Mittelbahnsteig (Gleis 3/4) am Bahnhof Tostedt wird ab dem 09.05.2022 erneuert. Dafür wird die vorhandene Aufzugstechnik vollständig entfernt und durch eine komplett neue Aufzugskomponente ersetzt. Während der Bauarbeiten steht der Aufzug leider nicht zur Verfügung. Die...
			</p>
		</div>
	</body>
</html>]]></content:encoded>
		</item>
		<item>
			<title>Sicher Zug fahren: Bei uns gilt weiterhin die FFP2-Maskenpflicht</title>
			<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/sicher-zug-fahren-corona-regeln-fuer-unsere-fahrgaeste/</link>
			<content:encoded><![CDATA[<html>
	<head>
	</head>
	<body>
		<time content="2022-03-21T08:50:00+01:00" itemprop="datePublished">
			21.03.2022
		</time>
		<div class="news-text-outer">
			<p>
				In all unseren Zügen besteht nach wie vor eine FFP2-Maskenpflicht. Diese FFP2-Maskenpflicht gilt für Personen ab 14 Jahren. Bei Kindern und Jugendlichen zwischen 6 und 13 Jahren (bis zum 14. Geburtstag) genügt weiterhin eine OP-Maske. Kleinkinder unter 6 Jahren sind...
			</p>
		</div>
	</body>
</html>]]></content:encoded>
		</item>
	</channel>
</rss>
