<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
	<channel>
		<title>Metronom Aktuell</title>
		<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/</link>
		<description>Hier erhältst du alle wichtigen Informationen zum metronom.</description>
		<generator>website-stalker/0.19.0 https://github.com/EdJoPaTo/website-stalker</generator>
		<item>
			<title>RB41/RE4: Strecke zwischen Buchholz und Hamburg-Harburg eingleisig befahrbar</title>
			<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/rb41-re4-strecke-zwischen-buchholz-und-hamburg-harburg-eingleisig-befahrbar/</link>
			<content:encoded><![CDATA[<html>
	<head>
	</head>
	<body>
		<time content="2022-12-13T16:07:00+01:00" itemprop="datePublished">
			13.12.2022
		</time>
		<div class="news-text-outer">
			<p>
				Die Strecke zwischen Buchholz und Hamburg-Harburg ist nach einem Unfall heute morgen wieder eingleisig befahrbar. Die Umleitung der Züge der RE4/RB41 über Jesteburg wurde aufgehoben. Es kann aber noch zu Verspätungen und Teilausfällen kommen. Bitte achtet weiterhin auf die Ansagen...
			</p>
		</div>
	</body>
</html>]]></content:encoded>
		</item>
		<item>
			<title>Änderungen zum Fahrplanwechsel</title>
			<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/aenderungen-zum-fahrplanwechsel/</link>
			<content:encoded><![CDATA[<html>
	<head>
	</head>
	<body>
		<time content="2022-12-08T15:53:00+01:00" itemprop="datePublished">
			08.12.2022
		</time>
		<div class="news-text-outer">
			<p>
				Ab dem Fahrplanwechsel in der Nacht vom 10. Dezember auf den 11. Dezember verkehrt der Zug ME82888 dauerhaft ab 19:29 von Hannover nach Uelzen und hält dabei nicht mehr in Großburgwedel.Zug ME81636 ab Fahrplanwechsel ohne Halt in Bardowick Die bereits...
			</p>
		</div>
	</body>
</html>]]></content:encoded>
		</item>
		<item>
			<title>Sicher mit dem metronom unterwegs: Pflicht zum Tragen einer sogenannten OP-Maske</title>
			<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/sicher-zug-fahren-pflicht-zum-tragen-einer-sogenannten-op-maske/</link>
			<content:encoded><![CDATA[<html>
	<head>
	</head>
	<body>
		<time content="2022-10-01T00:00:00+02:00" itemprop="datePublished">
			01.10.2022
		</time>
		<div class="news-text-outer">
			<p>
				In all unseren Zügen besteht nach wie vor eine Maskenpflicht. Allerdings ist seit dem 01.10.2022 eine sogenannte OP-Maske für die Fahrt im metronom ausreichend. Wir empfehlen jedoch weiterhin das freiwillige Tragen einer medizinischen Maske mit der Schutzklasse FFP2 oder einer...
			</p>
		</div>
	</body>
</html>]]></content:encoded>
		</item>
	</channel>
</rss>
