<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
	<channel>
		<title>Metronom Aktuell</title>
		<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/</link>
		<description>Hier erhältst du alle wichtigen Informationen zum metronom.</description>
		<generator>website-stalker/0.18.1 https://github.com/EdJoPaTo/website-stalker</generator>
		<item>
			<title>SEV auf der Linie RB41 zwischen Buchholz und Hamburg-Harburg</title>
			<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/sev-auf-der-linie-rb41-zwischen-buchholz-und-hamburg-harburg/</link>
			<content:encoded><![CDATA[<html>
	<head>
	</head>
	<body>
		<time content="2022-02-23T13:25:00+01:00" itemprop="datePublished">
			23.02.2022
		</time>
		<div class="news-text-outer">
			<p>
				Nach Xenia, Ylenia, Zeynep und Antonia läuft der Zugverkehr bei metronom wieder regulär. Einzige Ausnahme: Auf der Linie RB41 ist die Strecke zwischen Hamburg-Harburg und Buchholz nach wie vor gesperrt, die Haltestellen Hittfeld und Klecken entfallen. Zwischen Hamburg-Harburg und Buchholz...
			</p>
		</div>
	</body>
</html>]]></content:encoded>
		</item>
		<item>
			<title>Sicher Zug fahren: Corona-Regeln für unsere Fahrgäste</title>
			<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/sicher-zug-fahren-corona-regeln-fuer-unsere-fahrgaeste/</link>
			<content:encoded><![CDATA[<html>
	<head>
	</head>
	<body>
		<time content="2022-02-22T14:49:00+01:00" itemprop="datePublished">
			22.02.2022
		</time>
		<div class="news-text-outer">
			<p>
				Aufgrund gesetzlicher Vorgaben gelten für Fahrgäste aktuell die 3G-REGEL und eine FFP2-MASKENPFLICHT. Maskenpflicht:Alle Fahrgäste müssen eine FFP2-Maske tragen. Einzige Ausnahme: Fahrgäste unter 14 Jahren, hier ist eine OP-Maske ausreichend.3G-Regel: Alle Fahrgäste müssen entweder vollständig geimpft, genesen oder offiziell negativ getestet...
			</p>
		</div>
	</body>
</html>]]></content:encoded>
		</item>
		<item>
			<title>Abschluss Meldung nach den Stürmen: metronom hat den Betrieb wieder aufgenommen:</title>
			<link>https://www.der-metronom.de/aktuell/abschluss-meldung-nach-den-stuermen-metronom-hat-den-betrieb-wieder-aufgenommen/</link>
			<content:encoded><![CDATA[<html>
	<head>
	</head>
	<body>
		<time content="2022-02-22T12:27:00+01:00" itemprop="datePublished">
			22.02.2022
		</time>
		<div class="news-text-outer">
			<p>
				RE4 / RB41 Hamburg – Rotenburg – Bremen Die Züge können wieder fahren, es kommt wegen Schäden an den Gleisen aber noch zu erheblichen Verspätungen und einzelnen Zugausfällen. Die Haltestellen Hittfeld und Klecken können noch nicht angefahren werden. Auf der...
			</p>
		</div>
	</body>
</html>]]></content:encoded>
		</item>
	</channel>
</rss>
